聽朝和你塞定去poly?入嚟投票!達成共識!

睇個勢應該都打到聽朝
聽日朝早只會更多人去幫手

如題,投完幫推,解釋原因
塞
poly

仲諗，救人啦
即刻過去佐敦

大家都要去幫手

一係一poly，一係開花爆鐵，爆到的話聽朝塞都慳番

去左poly先

唔可以取消

ON9
爆鐵等於斷poly支援

要入poly

Poly再開花 + 和你塞

poly全部condom？

塞完入

塞左點支援呀

救poly先

屌，poly都唔知捱唔捱得過今晚，仲係到諗聽朝先去救poly

塞左鐵先

Poly

塞左點入poly救人
救左poly先

一定係POLY救人先，手足命緊要過一切

Poly

(暫時)咪爆鐵/塞公路呀

poly

ONL9 梗係盡量比人去POLY 啦, 仲塞乜撚呀?

「將軍抽車」而家既情況好需要呢個物資

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

咁多人決定入poly
大家記得聽日一邊坐車一邊叫人入紅磡呀

推

poly優先

[緊急] 號角聲 行動 立即響起

SOS, 全港火警鐘表態, 現在! Do it NOW!
聽唔到附近響鐘就更加要行動! 一觸即發 破窗效應!

叫醒扮瞓的人睇住黑警點殘害學生!

家長車亦需要警鐘bloc, 走火警人bloc, etc

塞乜鳩

睇唔撚到正負評 wtf

救手足勝過一切

8點後塞 8點你仲坐緊鐵坐緊巴士 班勇武死晒啦
5點6點坐頭班車 坐2個鐘 住老遠都到啦

出翻出面睇

Poly!!

塞乜鳩
一齊幫poly

有幾多個真係敢強攻黑警, 去到最後聚埋一齊咪俾佢一網打盡
分區開花, 打遊擊, be water仲實際

唔塞 出poly

救咗再塞

和你塞之後可以再塞過 poly今次唔救就冇架啦

總知唔好塞 直接爆 燒狗屋 圍POLY
救手足

去poly

陣間見呀！！！！！

【重演六一二】救救理工！全世界頭班車去理工接力

聽講聽日停課
打工仔，幫下班後生啦

都係救人先會好d，理大個百幾名勇武唔係condom，塞路其實幾時塞無所謂，最重要都係救到手足

Poly+開花

塞左點救人啊ON9

高中生去參觀大學要小心呀

下列是我的建議：

如果理大學生有乜事，香港人報仇要加強版，

抗警暴，戰鬥到底，加油！

另外，文宣今個星期要教育香港市民於區議會選舉怎樣投票？

禮賓府逼林鄭叫黑警撤，唔係同佢攬炒

聽朝鐵路同馬路都應該無學生翻學㗎啦
各位成年人好好諗下要去邊到!!!!

塞左點俾多d人入Poly呀

Poly救手足最重要

梗係去poly啦

poly.... 頭班車好去呀

塞

去Poly,唔可以塞鐵住

希望聽朝坐緊車嘅打工仔會睇到我個post啦

坐爆頭班車出發啦 夠7:00就再開花 睇佢點死

救

一定去poly先

記得唔好塞住自己友呀

poly救人先再塞

救人

仲聽朝?

救左poly先

must poly first！！

救人再塞啦屌

聽日大家可以見到9成港豬

開開心心準時返工 無人阻

仲聽朝？

即刻救人

#理大
0242 警方不斷派水炮車裝甲車消耗示威者汽油彈，相信將於示威者汽油彈消耗殆盡後正式推進

咁夜無車個啲，聽朝無籍口啦！

Go to poly please

冇理由唔去poly

入poly啊
所有訓唔到既人聽朝準時入poly

點解負皮係去埋大？

救咗手足先
手足唔係condom

唔好等聽朝，而家就去Poly

番poly

順手試下負皮上唔上到熱門

poly重要過一切

請以自己認為有效方法去救

poly , 和你塞暫停

答一個問題

點解而加唔撚去

無車
我個區完全無開花

一定poly 無嘢緊要得過佢地條命

帶物資去poly，之後扮返工幫手塞
塞個3-4個鐘同老細講交通問題遲到/返唔到

塞乜9 塞咗點去poly
緊係直接去poly救人

塞乜撚呀
大軍去poly呀

塞完好難入

隔離有post分埋啲人係邊到落車集合
大家記得坐車個陣叫多啲人去
我諗一定有人唔知黑警話準備開實彈
叫港豬起床

救人先

我都知聽日一定有人會去翻工㗎啦
不過建議你地經咗紅隧先

頭班車去poly

poly救人

尖東紅磡班和你非 佐敦班行動派係唔會走架
等緊你地

救完手足再塞

出poly

Why not both 早啲到再塞

果班想被罷工既人可唔可以唔好咁自私

快救再塞

根本無得揀 做野班勇武係晒入面咁濟 一定救人先

Poly 救哂手足 撤離哂所有手足先

緊係poly 先啦

去poly支援
塞鐵只會少咗人幫poly班勇武

救人先 之後果啲再算

救完手足就要開花
投正評個班去燒狗屋啦！分散警力!
唔好咁快塞住條路!

Poly返工

入poly 塞撚爆poly

仲投，傻嘅都知去救人

燒還燒,勿塞路

全民去Poly救人